新版Nokia 3310

不少品牌都將於 2 月底的 MWC 2017 發表新機，而當中也包含取得了 Nokia 品牌授權的 HMD Global，預計會於 2 月 26 日舉辦發表會推出新款的 Nokia 手機。而根據爆料達人 evleaks 的爆料，HMD 不只會在 MWC 2017 發表 Nokia 5、Nokia 3 等多款 Android 智慧機，同時還將會一併發表有著「不死神機」名號的經典機：Nokia 3310 的全新版本。

Nokia 3310 是於 2000 年推出的 GSM 雙頻手機，是史上最暢銷的手機之一，至今累積的歷史銷售量已經超過了 1.3 億支。Nokia 3310 最知名的特色就是非常的堅固、耐用，甚至還傳出多次幫忙使用者擋子彈的新聞，因此也成為了許多網友心目中的不死神機。

而根據 evleaks 在海外網站 VentureBeat 上的爆料， HMD Global 將會於 MWC 2017 發表新版的 Nokia 3310，不過 evleaks 並未透露新版 Nokia 3310 的相關特色，只知道它依然會是一款 Feature Phone，然後售價會是 59 歐元，折合台幣約 2,000 元左右。

新版 Nokia 3310 將於 MWC 2017 現身

消息來源：VentureBeat

終於放棄行windows

佢畀ms 買左 有得唔行